[1Q題］如孩兒能伏於爸爸的肩膀，如要下車？

計2個錢

呀媽

係咪得我一個睇唔明

我都睇唔明

兩個都落，因爲難離難捨，想抱緊些

大叫有落

如孩兒能伏於爸爸的膀胱